
                      Despues de una muy buena primera parte... Tenian que haber dejado todo ahí. Esta es muy flojaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa!Al precio que se están poniendo las entradas. Esta mejor para el video de sobremesa de un domingo lluvioso.
        
            